<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><items iblockUid="landings:trainig-landing" exchangeVersion="2"><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>100</value></field><field name="NAME"><value>Онлайн тренировки</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"><value name="ec6nhakk0wv907x09559tx4abswadstu.jpg">iblock/2de/ey1hhklotkxgj33nwswnvjawcglfcg9y.jpg</value></field><field name="DETAIL_TEXT"/><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="CODE"><value>online-trainings</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>1658</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="TEXT"><value description="&#x412;&#x438;&#x434;&#x44B;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;div&gt;\r\n&lt;h3&gt;Virtual&lt;\/h3&gt;\r\nКаждый час в наших фитнес-клубах на больших экранах демонстрируются эффективные комплексы с отягощениями или собственным весом для проработки отдельных групп мышц или всего тела. Если вы не хотите прерывать занятия, уезжая в командировку или на дачу, смотрите эти тренировки онлайн по Spirit. TV на сайте.&lt;br&gt;\r\nКаждое упражнение демонстрируется в 1–3 вариантах, чтобы вы могли подобрать нагрузку с учетом своей физической формы. Покупать дорогой инвентарь и специальные тренажеры для домашней онлайн-тренировки не понадобится.\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;div&gt;\r\n&lt;h3&gt;Персональные программы в мобильном приложении&lt;\/h3&gt;\r\nПосле прохождения бесплатного фитнес-тестирования и анализа состава тела на оборудовании InBody каждому члену клуба в мобильном приложении открывается доступ к программам для зала. Выберите нужную вам цель (жиросжигание, повышение общей или силовой выносливости, набор массы), выберите подходящий вам раздел тренировок, просмотрите видео упражнений с правильной техникой выполнения и начните тренировку.\r\nРекомендуем использовать предложенные программы всем, кто раньше не занимался в тренажерном зале, это поможет адаптироваться к самостоятельной или более сложной нагрузке.\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;div&gt;\r\n&lt;h3&gt;Фитнес-марафоны&lt;\/h3&gt;\r\nСистемы тренировок в мобильном приложении Spirit. продолжительностью от двух до восьми недель по различным направлениям. Этот формат разработан нашей командой для тех, кто идет на фитнес с конкретной целью (похудеть, повысить тонус тела и т. п.) и хочет получить дополнительную мотивацию. Вы можете выбрать подходящий по продолжительности и цели марафон и получить доступ к функциональным, силовым, жиросжигающим комплексам занятий с прогрессирующей нагрузкой в своем смартфоне. \r\n&lt;\/div&gt;\r\n&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="UTP_TITLE"/><property name="UTP"/><property name="FORM_TITLE"><value>Получить специальные условия на покупку абонемента</value></property><property name="FORM_TYPE"/><property name="SLIDER"><value>1657</value></property><property name="SHOW_TRAINERS"/><property name="TRAINERS_TITLE"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>200</value></field><field name="NAME"><value>Персональные тренировки</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"><value name="kozocb42zgm80oo1qmn70ml77efmzjf4.jpg">iblock/1e8/7wexufa4tp20yim13x3n22cxe6nnxhjj.jpg</value></field><field name="DETAIL_TEXT"/><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="CODE"><value>personal-training</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>1659</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="TEXT"><value description="&#x41F;&#x435;&#x440;&#x441;&#x43E;&#x43D;&#x430;&#x43B;&#x44C;&#x43D;&#x44B;&#x435; &#x442;&#x440;&#x435;&#x43D;&#x438;&#x440;&#x43E;&#x432;&#x43A;&#x438; &#x441; &#x442;&#x440;&#x435;&#x43D;&#x435;&#x440;&#x43E;&#x43C;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;Персональные тренировки – это индивидуальные занятия в тренажерном зале под постоянным контролем фитнес-инструктора. Его задача не просто объяснить, как пользоваться тренажером, или подстраховать при работе с тяжелыми весами, а приобщить вас к миру фитнеса и привести к достижению цели. Тренер составляет эффективную программу тренинга с учетом ваших целей, спортивной подготовки, состава тела, состояния здоровья, дает рекомендации по образу жизни и питанию, обучает правильной технике и мотивирует.&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value><value description="&#x41F;&#x440;&#x435;&#x438;&#x43C;&#x443;&#x449;&#x435;&#x441;&#x442;&#x432;&#x430; &#x43F;&#x435;&#x440;&#x441;&#x43E;&#x43D;&#x430;&#x43B;&#x44C;&#x43D;&#x44B;&#x445; &#x442;&#x440;&#x435;&#x43D;&#x438;&#x440;&#x43E;&#x432;&#x43E;&#x43A;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;ul&gt;\r\n\t&lt;li&gt;&lt;b&gt;Правильная техника.&lt;\/b&gt; Тренер обучает правильному выполнению упражнений и контролирует процесс «в моменте». Правильная техника обеспечивает проработку нужных мышц и снижает риск травмирования.&lt;\/li&gt;\r\n\t&lt;li&gt;&lt;b&gt;Четкая работа на цель.&lt;\/b&gt; Фитнес-инструктор знает, как достичь поставленной цели. Он разрабатывает персональные программы, меняет упражнения, если видит, что они вам не подходят или вы приехали на фитнес уставшим, контролирует, чтобы вы не переутомились на занятии и успевали восстанавливаться после тренировок.&lt;\/li&gt;\r\n\t&lt;li&gt;&lt;b&gt;Комфорт.&lt;\/b&gt; Вам не нужно беспокоиться о смене программы, последовательности упражнений или поиске нужного инвентаря во время тренировки. Обо всем этом заботится инструктор.&lt;\/li&gt;\r\n&lt;\/ul&gt;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="UTP_TITLE"/><property name="UTP"/><property name="FORM_TITLE"><value>Получить специальные условия на покупку абонемента</value></property><property name="FORM_TYPE"/><property name="SLIDER"><value>1655</value></property><property name="SHOW_TRAINERS"><value>Y</value></property><property name="TRAINERS_TITLE"><value>Наши тренеры</value></property></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>300</value></field><field name="NAME"><value>Тренажерный зал</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"><value name="kozocb42zgm80oo1qmn70ml77efmzjf4.jpg">iblock/00a/4vxkad79e2hkgivprul94zvisel2g6ez.jpg</value></field><field name="DETAIL_TEXT"/><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="CODE"><value>gym</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>1660</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="TEXT"><value description="&#x41F;&#x440;&#x43E;&#x441;&#x442;&#x43E;&#x440;&#x43D;&#x44B;&#x435; &#x437;&#x430;&#x43B;&#x44B;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;div&gt;\r\nВ каждом клубе сети Spirit. Fitness просторные планировки, умное зонирование, высокие потолки и обилие света, что позволяет чувствовать себя комфортно даже в часы пик. В зале всегда легко дышится благодаря системе онлайн-контроля качества и температуры воздуха и современной системе вентиляции.\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;div&gt;\r\nЧтобы время бежало быстрее во время кардиотренировок, в кардиозонах мы делаем панорамное остекление с видом на бульвар, лес и другие красивые локации в зависимости от местоположения клуба.\r\n&lt;\/div&gt;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value><value description="&#x41D;&#x430;&#x43B;&#x438;&#x447;&#x438;&#x435; &#x440;&#x430;&#x437;&#x43D;&#x44B;&#x445; &#x442;&#x440;&#x435;&#x43D;&#x438;&#x440;&#x43E;&#x432;&#x43E;&#x447;&#x43D;&#x44B;&#x445; &#x437;&#x43E;&#x43D;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;div&gt;\r\nКаждый тренажерный зал Spirit. Fitness оснащен более чем 150 тренажерами для любого уровня подготовки и проработки разных мышц. Пространство разделено на несколько тренировочных зон.\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;div&gt;\r\n&lt;ul&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\n&lt;b&gt;Кардиозона&lt;\/b&gt; с различными видами тренажеров. Здесь работают во время разминки и заминки, для ускорения сжигания калорий при похудении, общего укрепления организма, повышения выносливости.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\n&lt;b&gt;Зона свободных весов и силовая зона&lt;\/b&gt; с грузоблочным и рычажным оборудованием, штангами, гантелями и утяжелителями. Здесь работают над повышением тонуса тела при похудении, увеличением объема мышц, созданием красивого рельефа, ростом силовой выносливости.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\n&lt;b&gt;Функциональная зона.&lt;\/b&gt; В этой части зала размещена многофункциональная рама для кроссфита, которую можно использовать в качестве турника, для работы на кольцах и т. п., расположены плиобоксы, набивные мячи и другой инвентарь для функционального тренинга. Здесь можно проводить разминку и заминку, заниматься при похудении, улучшать показатели скорости и выносливости и в целом работать над укреплением тела. В этой зоне также по расписанию проходят тренировки GymTime в мини-группах с тренером (включены в абонемент).\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\n&lt;b&gt;Зона сайкл.&lt;\/b&gt; Используется для групповых тренировок по программам Rider и Rider X. Занятия на сайкл-тренажерах способствуют похудению, повышению тонуса мышц ягодиц, бедер и пресса, развивают выносливость.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;\/ul&gt;\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;div&gt;\r\nВ каждом тренажерном зале Spirit. установлено современное оборудование брендов Neverest, Foreman Fitness, Precor. Наиболее востребованные тренажеры представлены в нескольких экземплярах, чтобы вам не пришлось ждать в очереди. Если вы приходите в зал заниматься самостоятельно, рекомендуем воспользоваться персональной тренировкой (даже если вы еще не приняли решение о покупке, наши тренеры проведут первое пробное занятие бесплатно) или мобильным приложением с готовыми программами тренировок.\r\n&lt;\/div&gt;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value><value description="&#x41F;&#x43E;&#x434;&#x434;&#x435;&#x440;&#x436;&#x43A;&#x430; &#x442;&#x440;&#x435;&#x43D;&#x435;&#x440;&#x430;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;div&gt;\r\nВы можете заниматься с персональным тренером, обращаться к дежурному инструктору или тренироваться в мини-группах. Бесплатные занятия в группах из 7–8 человек подходят тем, кто только пришел на фитнес (работа ведется с гантелями, бодибаром, весом собственного тела).\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;div&gt;\r\nПерсональные тренеры разрабатывают программы тренировок с учетом физических возможностей и цели каждого посетителя. В Spirit. легко найти инструктора для достижения любой спортивной цели: от умения садиться на шпагат до подготовки к участию в соревнованиях по фитнес-бикини. Ознакомиться с тренерским составом можно на странице выбранного клуба. \r\nПри покупке любого абонемента предоставляется одна бесплатная тренировка с тренером и скидка 20% на стартовый блок занятий.\r\n&lt;\/div&gt;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="UTP_TITLE"><value>Ghbvth</value></property><property name="UTP"><value>1654</value><value>1656</value></property><property name="FORM_TITLE"><value>Получить специальные условия на покупку абонемента</value></property><property name="FORM_TYPE"><value>3</value></property><property name="SLIDER"><value>1661</value></property><property name="SHOW_TRAINERS"><value>Y</value></property><property name="TRAINERS_TITLE"/></item></items>