<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><items iblockUid="service:service-page" exchangeVersion="2"><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Настройка служебных страниц</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"/><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"/><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="CODE"><value>service-page-settings</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>1520</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/><property name="FITTEST_TITLE"><value>Фитнес тестирование</value></property><property name="FITTEST_SHORT_DESC"><value type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;Если вы хотите, чтобы тренировки в фитнес-клубе приносили нужный результат и не вредили вашему организму, перед началом занятий пройдите фитнес-тестирование на тренажерах и получите информацию о составе тела на анализаторе InBody. На основе полученных данных  тренер Spirit. Fitness составит программу тренировок, даст рекомендации по питанию и оптимальным нагрузкам с учетом ваших целей. Пройти фитнес-тестирование и сделать исследование состава тела Inbody с персональным тренером можно бесплатно во время пробной тренировки. После покупки любого абонемента в наш фитнес-клуб исследование Inbody и фитнес-тестирование всегда предоставляется бесплатно и неограниченное количество раз.\r\n&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="FITTEST_BUTTON"><value description="#form-request">Подать заявку</value></property><property name="FITTEST_IMAGES"><value name="yvm7whkraawubn6zg1fzw4eqx36ei9v1.jpg">iblock/54e/nzn02twbixys30deka7hb25kbogedn2l.jpg</value><value name="7xa32y7f6xmg7liolcnz3kczrhbuiib5.jpg">iblock/b02/gga1876lfqlwaiku00my2hyfvpk16ddb.jpg</value><value name="c5ntc6sqivmi1verv1ldsmp8rr338ljx.jpg">iblock/64e/upo3bom3e474z3ubcn72q5bnjppugcyg.jpg</value></property><property name="FITTEST_PAGE_DESC"><value description="&#x424;&#x438;&#x442;&#x43D;&#x435;&#x441;-&#x442;&#x435;&#x441;&#x442;&#x438;&#x440;&#x43E;&#x432;&#x430;&#x43D;&#x438;&#x435;: &#x447;&#x442;&#x43E; &#x44D;&#x442;&#x43E; &#x438; &#x437;&#x430;&#x447;&#x435;&#x43C; &#x43D;&#x443;&#x436;&#x43D;&#x43E;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;div&gt;\r\nФитнес-тест помогает на практике оценить ваше общее физическое состояние, на основе чего подбирается интенсивность и нагрузка именно для вас. Так, если вы идете на групповые занятия, тренер сможет порекомендовать оптимальное направление, чтобы вы не работали на пределе своих физических возможностей или, наоборот, не получали слишком легкую нагрузку. Тестирование проводится на тренажерах и с собственным весом. Для оценки физического состояния при разной нагрузке в тест включены силовые и функциональные упражнения: тяга верхнего блока кроссовера, приседания, жим платформы и другие. Цель каждого из них – за один подход выполнить максимальное количество повторений без потери техники.\r\n&lt;\/div&gt;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value><value description="&#x410;&#x43D;&#x430;&#x43B;&#x438;&#x437; &#x441;&#x43E;&#x441;&#x442;&#x430;&#x432;&#x430; &#x442;&#x435;&#x43B;&#x430;: &#x447;&#x442;&#x43E; &#x44D;&#x442;&#x43E; &#x438; &#x437;&#x430;&#x447;&#x435;&#x43C; &#x43D;&#x443;&#x436;&#x43D;&#x43E;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;div&gt;\r\nОборудование InBody анализирует основные показатели тела, необходимые для составления плана питания, режима тренировок, определения противопоказаний к конкретным видам нагрузок. Изучаются:\r\n&lt;ul&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\nпроцент костно-мышечной массы;\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\nпроцент жира;\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\nиндекс массы тела;\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\nобмен веществ;\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\nколичество жидкости в организме.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;\/ul&gt;\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;div&gt;\r\nДля получения более точных рекомендаций тестирование на аппарате InBody не рекомендуется проводить на полный желудок, после сауны или горячего душа, при повышенной или пониженной температуре тела, во время менструации. Также стоит отказаться от нанесения на стопы и ладони крема, так как это может помешать прохождению электрических импульсов. За 60 секунд аппарат проверяет 56 параметров по 5 сегментам. Если вы уже давно занимаетесь и раньше проходили такое тестирование, сравнение показателей поможет понять, насколько эффективно проходят занятия, что нужно изменить, как организм реагирует на нагрузки, как меняется пропорциональный состав мышц и жира и т. п.\r\n&lt;\/div&gt;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value><value description="&#x427;&#x442;&#x43E; &#x432;&#x445;&#x43E;&#x434;&#x438;&#x442; &#x432; &#x443;&#x441;&#x43B;&#x443;&#x433;&#x443;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;div&gt;\r\nТренер сначала проводит анализ состава тела на оборудовании InBody, а затем приглашает пройти фитнес-тестирование на предназначенных для этого тренажерах. Тест длится не более 30 минут. Все это время тренер находится с вами и фиксирует показатели. После получения данных он дает советы по питанию и тренировочному процессу, подбирая наиболее эффективную программу тренировок. Если вы дальше планируете заниматься самостоятельно, в мобильном приложении открывается доступ к готовым программам с учетом вашего уровня физической подготовки.\r\n&lt;\/div&gt;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value><value description="&#x41A;&#x430;&#x43A; &#x432;&#x43E;&#x441;&#x43F;&#x43E;&#x43B;&#x44C;&#x437;&#x43E;&#x432;&#x430;&#x442;&#x44C;&#x441;&#x44F; &#x43F;&#x440;&#x435;&#x434;&#x43B;&#x43E;&#x436;&#x435;&#x43D;&#x438;&#x435;&#x43C;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;div&gt;\r\n&lt;ol&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\n&lt;b&gt;Записаться на пробное бесплатное занятие с тренером.&lt;\/b&gt; При предварительной записи услуги анализа состава тела и фитнес-тестирования в клубе Spirit. Fitness предоставляются бесплатно.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\n&lt;b&gt;Купить абонемент.&lt;\/b&gt; Исследование состава тела рекомендуется проходить каждые 1–2 месяца. Клиентам клуба услуга предоставляется бесплатно, достаточно обратиться к дежурному тренеру или администратору.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;\/ol&gt;\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;div&gt;\r\nЧтобы пройти фитнес-тест и получить данные о составе тела, запишитесь на пробное занятие или купите абонемент. Мы регулярно запускаем выгодные акции и спецпредложения, предлагаем особые условия для молодежи и корпоративных клиентов. Услуга предоставляется по всех фитнес-клубах Spirit. Fitness.\r\n&lt;\/div&gt;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="FITTEST_FORM_TYPE"><value>3</value></property><property name="FITTEST_FORM_SID"><value>TRIAL_TRAINING_NEW</value></property><property name="FITTEST_FORM_TITLE"/><property name="CYCLE_SHORT_DESC"><value type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;Сеть фитнес-клубов Spirit. Fitness приглашает на групповые cycle-тренировки. Записаться на сайкл в Москве и Подмосковье можно как новичкам, желающим повысить привычный уровень активности и зарядиться энергией, так и опытным атлетам, предпочитающим высокую скорость и быстрое достижение результата. В стоимость абонемента входят все услуги клуба, кроме персонального тренера.&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="CYCLE_BUTTON"><value description="#form-request">Записаться</value></property><property name="CYCLE_IMAGES"><value name="yvm7whkraawubn6zg1fzw4eqx36ei9v1.jpg">iblock/232/0waauu5dzzxhnvjcx09c8g5b0rors5jp.jpg</value><value name="c5ntc6sqivmi1verv1ldsmp8rr338ljx.jpg">iblock/7bd/ul6dajvux4ifljups9h0fuag8g37l716.jpg</value><value name="7chfjrnla9hnf2vh3nltriw9olwevw9t.jpg">iblock/15c/v04ef9h61vex2vd7chiyx0kocb6xiq5q.jpg</value><value name="q340r6oaibh69aucgait9f4ayyj0jj9r.jpg">iblock/3e2/2qsk80ohc6hdigzyrr7w3r34js1604yo.jpg</value></property><property name="CYCLE_FORM_TYPE"><value>3</value></property><property name="CYCLE_FORM_SID"><value>TRIAL_TRAINING_NEW</value></property><property name="CYCLE_FORM_TITLE"/><property name="CYCLE_PAGE_DESC"><value description="&#x427;&#x442;&#x43E; &#x442;&#x430;&#x43A;&#x43E;&#x435; &#x441;&#x430;&#x439;&#x43A;&#x43B; &#x438; &#x432; &#x447;&#x435;&#x43C; &#x435;&#x433;&#x43E; &#x43F;&#x43E;&#x43B;&#x44C;&#x437;&#x430;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;div&gt;\r\nСайклинг – это занятия на специальных тренажерах, имеющих спортивное сиденье, многопозиционный руль и двойные педали. В отличие от велотренажеров, сайкл-тренажеры позволяют не только менять нагрузку, но и создавать ощущения командного заезда по разным типам местности в различных режимах – от шоссейной темповой езды до штурма крутых склонов. В нашей сети фитнес-клубов занятия представлены двумя программами разной интенсивности.\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;div&gt;\r\n&lt;b&gt;Rider&lt;\/b&gt; – хорошая средне- и высокоинтенсивная программа, создающая ощущения от велопрогулки до велогонки в помещении. Подходит и для неподготовленных новичков, и для тех, кто хочет добиться улучшения форм, и для искушенных спортсменов, которым нужно поддерживать физическую форму и моральный дух.\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;div&gt;\r\nЗанятие включает 2 трека для повышения силовой выносливости, 1 для укрепления скоростной выносливости и просушки мышц и 2 трека со смешанной нагрузкой, направленные на развитие общей и кардиовыносливости. Особенностью программы являются еще три дополнительных трека:\r\n&lt;ul&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\nдля обучения управлению интенсивностью и технике при одинаковом темпе;\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\nвеломедитации;\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\nдожигания калорий и сброса оставшейся энергии.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;\/ul&gt;\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;div&gt;\r\n&lt;b&gt;Rider X&lt;\/b&gt; – высокоинтенсивная тренировка для опытных атлетов и ярых фанатов нагрузки. В отличие от Rider, здесь каждый трек направлен на создание высокой интенсивности и удержание занимающихся под постоянной нагрузкой, дающей развитие и улучшение скорости, мощности, выносливости. Помогает сжечь больше калорий за счет эффективного увеличения энергозатрат, повышает выносливость, улучшает настроение за счет активного выброса эндорфинов.\r\n&lt;\/div&gt;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value><value description="&#x41F;&#x440;&#x435;&#x438;&#x43C;&#x443;&#x449;&#x435;&#x441;&#x442;&#x432;&#x430; &#x433;&#x440;&#x443;&#x43F;&#x43F;&#x43E;&#x432;&#x44B;&#x445; &#x441;&#x430;&#x439;&#x43A;&#x43B;-&#x442;&#x440;&#x435;&#x43D;&#x438;&#x440;&#x43E;&#x432;&#x43E;&#x43A; &#x432; Spirit. Fitness" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;div&gt;\r\n&lt;ul&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\n&lt;b&gt;Качественное техническое оснащение.&lt;\/b&gt; Студия оборудована специальными тренажерами, позволяющими проводить тренировки на высоком уровне.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\n&lt;b&gt;Трековый научно обоснованный подход.&lt;\/b&gt; Мы не просто подбираем музыку и движения, они четко связаны между собой, помогают вам контролировать технику. Тренировки проходят под классную музыку: есть 9 готовых релизов для Rider и 6 для Rider X. Тем, кто пришел в первый раз или только недавно начал заниматься, рекомендованы к участию первые 4 трека, по окончании последнего тренировку можно и нужно покинуть для плавного укрепления силы ног и снижения рисков перегрузки от первых тренировок. С каждым посещением количество треков следует постепенно увеличивать.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\n&lt;b&gt;Авторские программы.&lt;\/b&gt; Каждой программой предусмотрено индивидуальное обучение. Никто, кроме инструкторов, прошедших обучение, не умеет и не может ее использовать.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\n&lt;b&gt;Онлайн-отслеживание состояния.&lt;\/b&gt; Благодаря системе Polar каждый участник может сравнивать свои показатели (пульс, потраченные калории) на тренировке с показателями инструктора и остальных участников, а также отслеживать историю достижений от занятия к занятию. Тренер также видит эти показатели, поэтому может рекомендовать понизить или повысить нагрузку и интенсивность, чтобы вы точно достигли нужного результата.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\n&lt;b&gt;Удобные форматы тренировок.&lt;\/b&gt; Вы можете заниматься в группе с тренером или без инструктора в формате Virtual.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;\/ul&gt;\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;div&gt;\r\nЧтобы прийти на сайклинг, достаточно купить абонемент в один из фитнес-клубов сети Spirit. Fitness. Узнать расписание занятий и записаться на пробную бесплатную тренировку можно по телефону &lt;a href=\&quot;tel:84951059797\&quot;&gt;+7 (495) 105-97-97&lt;\/a&gt; или на сайте.\r\n&lt;\/div&gt;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="STEPUP_SHORT_DESC"><value type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;Степ-аэробика – один из самых распространенных видов кардиотренировок в группах. В Spirit. Fitness занятия на степе бесплатны для владельцев всех абонементов и называются Step Up. Возможно посещение любого занятия в рамках бесплатной пробной тренировки.&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="STEPUP_BUTTON"><value description="#form-request">Записаться</value></property><property name="STEPUP_IMAGES"><value name="gdchczovbe2bosjj6wzx3vq8f4t7zcjy.jpg">iblock/9f4/fiht8scbc0s31lxoz0uiilxbe1tqp0kz.jpg</value><value name="7chfjrnla9hnf2vh3nltriw9olwevw9t.jpg">iblock/517/cydv631slf0mnjuydiaa03jics879zqi.jpg</value><value name="q340r6oaibh69aucgait9f4ayyj0jj9r.jpg">iblock/0a4/be2nf1pkkglzl2j5mwanc13pf8ikdqee.jpg</value><value name="yvm7whkraawubn6zg1fzw4eqx36ei9v1.jpg">iblock/be9/0p0i8ukjl8j296xbjin6x9pg6242e11e.jpg</value><value name="7xa32y7f6xmg7liolcnz3kczrhbuiib5.jpg">iblock/8b9/ejsz49fchwpnql2sh6log2incbnb63on.jpg</value><value name="c5ntc6sqivmi1verv1ldsmp8rr338ljx.jpg">iblock/489/7vhvks4dgn3rcg3pwuxywmsflbhi1e98.jpg</value></property><property name="STEPUP_FORM_TYPE"><value>3</value></property><property name="STEPUP_FORM_SID"><value>TRIAL_TRAINING_NEW</value></property><property name="STEPUP_FORM_TITLE"/><property name="STEPUP_PAGE_DESC"><value description="&#x427;&#x442;&#x43E; &#x442;&#x430;&#x43A;&#x43E;&#x435; &#x441;&#x442;&#x435;&#x43F;-&#x430;&#x44D;&#x440;&#x43E;&#x431;&#x438;&#x43A;&#x430;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;div&gt;\r\nЗанятия степ-аэробикой – это выполнение комплекса попеременных шагов, объединенных между собой в связки. Тренировки проходят с платформой – степом. Высота платформы влияет на нагрузку: чем выше степ, тем больше нагрузка. Занятия степом проходят под специально подобранную ритмичную музыку в энергичном темпе.\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;div&gt;\r\nТренировки начинаются с базовых шагов (подъемов на степ) и разминки. Затем движения на степе усложняются и группируются в связки. На первых занятиях новичкам обычно рекомендуют выполнить первые 4 трека, после которой тренировку следует завершить. Любители и опытные спортсмены преодолевают все треки, содержащие сложные комбинации шагов с подъемом на степ в повышенном и быстром темпе. Степ-аэробика для похудения длится от 30 минут до часа.\r\n&lt;\/div&gt;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value><value description="&#x41F;&#x440;&#x435;&#x438;&#x43C;&#x443;&#x449;&#x435;&#x441;&#x442;&#x432;&#x430;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;div&gt;\r\n&lt;ul&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\n&lt;b&gt;Снижение веса.&lt;\/b&gt; За час занятий степ-аэробикой можно избавиться от 350 до 900 ккал (в зависимости от пола и массы тела), что способствует эффективному похудению.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\n&lt;b&gt;Возможность регулировать нагрузку.&lt;\/b&gt; Интенсивность тренировок можно менять, если использовать предлагаемые опции и вариации, повышать нагрузку за счет отягощений.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\n&lt;b&gt;Проработка проблемных зон.&lt;\/b&gt; Связки из шагов позволяют тренировать на степе ягодицы, бедра и икры, а при добавлении силовых упражнений прорабатываются мышцы спины, рук и других частей тела.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\n&lt;b&gt;Укрепление здоровья.&lt;\/b&gt; Степ-аэробика снижает риск развития сердечно-сосудистых патологий, положительно влияет на сердце и легкие.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\n&lt;b&gt;Безопасность.&lt;\/b&gt; Тренировки на степе наименее травматичны для суставов и позвоночника, хотя не рекомендованы беременным, пожилым и людям с патологиями опорно-двигательного аппарата.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\n&lt;b&gt;Развитие координации и выносливости.&lt;\/b&gt; Динамичные подъемы на степ помогут организму адаптироваться к интенсивным нагрузкам, быстро повысить выносливость, координацию, укрепить силу.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;\/ul&gt;\r\n&lt;\/div&gt;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value><value description="&#x41F;&#x440;&#x435;&#x438;&#x43C;&#x443;&#x449;&#x435;&#x441;&#x442;&#x432;&#x430; &#x441;&#x442;&#x435;&#x43F;-&#x430;&#x44D;&#x440;&#x43E;&#x431;&#x438;&#x43A;&#x438; &#x432; Spirit. Fitness" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;div&gt;\r\nВ Spirit. Fitness степ-аэробика представлена функциональной интервальной тренировкой Step Up со степ-платформой. В отличие от классической и танцевальной, она позволяет проработать не только ноги, но и верхнюю часть тела, помогает поддерживать тонус разных групп мышц.\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;div&gt;\r\nУ нас занятия аэробикой проводятся таким образом, что треки со стандартными подъемами на степ чередуются с треками, содержащими силовые упражнения, что дает возможность снизить интенсивность. А для опытных атлетов добавляются опции и вариации, усложняющие упражнения и обеспечивающие удержание или дальнейший рост интенсивности. В качестве утяжелителей используются штанга наборного веса и отягощения в виде дисков. Тренировка в Spirit. Fitness – это не просто движения с заходом на степ, 2 внутренних трека – силовые упражнения для поддержания тонуса мышц и восстановления сил. Такая степ-аэробика с трековым подходом уникальна тем, что подходит для всех, от начинающих до опытных спортсменов.\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;div&gt;\r\nЕсли вы решили избавиться от лишнего веса, укрепить здоровье или просто поддержать физическую форму, опытные тренеры Spirit. Fitness подберут занятия с учетом ваших возможностей и данных. Степ-аэробика Step Up станет хорошим началом для последующих больших побед. Запишитесь на пробную бесплатную тренировку (на групповые занятия со степом, в тренажерный зал, на танцы или другую тренировку), оставив заявку на сайте.\r\n&lt;\/div&gt;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="SINGLEVISIT_SHORT_DESC"><value type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;Услуга «Фитнес с разовым посещением» доступна во всех клубах сети.. В первый раз предоставляется бесплатно, при повторном посещении без покупки абонемента рекомендуем  использовать приложение GOGYM с поминутной тарификацией, стоимость составит 4Р в минуту.&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="SINGLEVISIT_BUTTON"><value description="#form-request">Записаться</value></property><property name="SINGLEVISIT_IMAGES"><value name="yvm7whkraawubn6zg1fzw4eqx36ei9v1.jpg">iblock/6e7/3693bojophkovfo9f0yqi9tvvl33nodr.jpg</value><value name="7xa32y7f6xmg7liolcnz3kczrhbuiib5.jpg">iblock/3ba/3on6k9p0gbhv9yoxg01ee3hon4wcdjna.jpg</value><value name="c5ntc6sqivmi1verv1ldsmp8rr338ljx.jpg">iblock/bef/nrvc1k3yngsn8xzoow5586xiu3sxm4js.jpg</value><value name="gdchczovbe2bosjj6wzx3vq8f4t7zcjy.jpg">iblock/4ce/sqy0eien1948n9mgtkcllv9abdbu843r.jpg</value><value name="7chfjrnla9hnf2vh3nltriw9olwevw9t.jpg">iblock/ef4/d70l402uekuh2let7xn04zg04fe23z44.jpg</value><value name="q340r6oaibh69aucgait9f4ayyj0jj9r.jpg">iblock/4b8/8k3cs0qroa5ut4xdjhdinl1rwhbty2wd.jpg</value></property><property name="SINGLEVISIT_FORM_TYPE"><value>3</value></property><property name="SINGLEVISIT_FORM_SID"><value>TRIAL_TRAINING_NEW</value></property><property name="SINGLEVISIT_FORM_TITLE"><value>Оставьте заявку на разовое посещение в клуба сети SPIRIT.FITNESS</value></property><property name="SINGLEVISIT_PAGE_DESC"><value type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;div&gt;\r\n\t Бесплатная пробная тренировка может пройти в любом удобном вам формате.\r\n\t&lt;ul&gt;\r\n\t\t&lt;li&gt; &lt;b&gt;Проконсультируйтесь с персональным фитнес-тренером.&lt;\/b&gt; Чтобы посещение нашего спортивного клуба принесло вам максимум пользы, рекомендуем пробное бесплатное занятие провести с фитнес-тренером. Он даст персональные рекомендации по режиму тренировок с учетом вашей физической подготовки и целей занятий на основе проведенного фитнес-тестирования и анализа состава тела. Фитнес-тестирование помогает понять, какая нагрузка оптимальна, сколько времени стоит уделять тренировке в первое время. Дополнительно на аппарате InBody проводится анализ состава тела: за 60 секунд анализируются 56 разных параметров, позволяющих тренеру уже во время пробной тренировки дать рекомендации по питанию, оценить состояние здоровья и подобрать оптимальные способы активности. Например, мужчине весом 77 кг и ростом 170 см не стоит идти на беговую дорожку, пока вес не снизится до 72 кг, если он хочет сохранить свои суставы здоровыми, лучше выбрать эллипсоид или силовые тренировки. &lt;\/li&gt;\r\n\t\t&lt;li&gt; &lt;b&gt;Посетите групповые тренировки.&lt;\/b&gt; В наших клубах ежемесячно проводится более 150 уроков, в рамках разового абонемента вы можете посетить занятия по йоге, силовые, аэробные, интервальные тренировки, танцевальные классы. Новичкам рекомендуем универсальную программу SPIRIT. GO с умеренной кардио- и функциональной нагрузкой, чтобы вы могли насладиться тренировкой и не испытывать дискомфорт на следующий день. &lt;\/li&gt;\r\n\t\t&lt;li&gt; &lt;b&gt;Позанимайтесь самостоятельно.&lt;\/b&gt; Разовое посещение тренажерного зала открывает доступ ко всему фитнес-пространству с кардиооборудованием, силовым оборудованием, функциональной зоной и зоной свободных весов. Для удобства воспользуйтесь бесплатным мобильным приложением с готовыми программами и видеоинструкциями по использованию каждого тренажера. &lt;\/li&gt;\r\n\t&lt;\/ul&gt;\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;div&gt;\r\nЧтобы записаться на фитнес с разовым посещением зала в Москве или Московской области, оставьте заявку на сайте или позвоните по номеру 8 (495) 105-97-97. Оператор ответит на ваши вопросы, расскажет о подходящей экипировке для посещения групповых занятий или тренажерного зала для разовой тренировки, поможет с записью на удобную для вас дату и время, также вы можете записаться самостоятельно в личном кабинете. Адреса наших фитнес-клубов можно посмотреть на карте в разделе «Клубы». \r\n&lt;\/div&gt;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="SINGLEVISIT_SERVICES_TITLE"><value>Что входит в услугу</value></property><property name="SINGLEVISIT_SERVICE"><value>Посещение тренажерного зала.</value><value>Участие в групповых занятиях.</value><value>Анализ тела InBody.</value><value>Бесплатная консультация персонального тренера (по предварительной записи).</value><value>Доступ к мобильному приложению с готовыми программами занятий.</value><value>Посещение финской сауны или хаммама.</value><value>Персональный шкафчик в раздевалке, открываемый чипом в вашем браслете.</value><value>Сейфовая ячейка для хранения ценных вещей.</value></property><property name="PLATFORM_SHORT_DESC"><value type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;Самая динамично-развивающаяся сеть фитнес-клубов* Spirit. Fitness приглашает к взаимовыгодному сотрудничеству застройщиков, собственников помещений, частных риелторов и агентства. Мы активно развиваемся и постоянно ищем новые площадки под фитнес-клубы, поэтому готовы рассмотреть ваши предложения по аренде или продаже.&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="PLATFORM_BUTTON"><value description="#form-request">Оставить заявку</value></property><property name="PLATFORM_IMAGES"><value name="qy2ydcb19zua3lfuqi9ws07ibpwjpme1.jpg">iblock/78a/co7qrk884bgmxydivwo9s0gdepgrnzgd.jpg</value><value name="wbbubc10gcv4g731o8perpb9ipmk99ql.jpg">iblock/4b8/tvinm0rdo34lya1sqxddhn04jnlkdpbt.jpg</value><value name="7chfjrnla9hnf2vh3nltriw9olwevw9t.jpg">iblock/aac/m4nqa318twy5lywc38kmnrl297lfc2ry.jpg</value><value name="q340r6oaibh69aucgait9f4ayyj0jj9r.jpg">iblock/eb7/5u8ov184gvup43zctozs7dwh2xaavbsi.jpg</value><value name="qp3ndeqrjtcd5p13g5gim0wi0v5ebhux.jpg">iblock/5b3/fodyl1o3vxvecfbua7fmyqyyi5qxsir1.jpg</value></property><property name="PLATFORM_FORM_TYPE"><value>X</value></property><property name="PLATFORM_FORM_SID"><value>PLATFORM</value></property><property name="PLATFORM_FORM_TITLE"><value>Оставьте заявку</value></property><property name="PLATFORM_PAGE_DESC"><value type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;div&gt;\r\n\t Самая динамично-развивающаяся сеть фитнес-клубов* Spirit. Fitness приглашает к взаимовыгодному сотрудничеству застройщиков, собственников помещений, частных риелторов и агентства. Мы активно развиваемся и постоянно ищем новые площадки под фитнес-клубы, поэтому готовы рассмотреть ваши предложения по аренде или продаже.\r\n\t&lt;h3&gt;Базовые требования&lt;\/h3&gt;\r\n\t&lt;ul&gt;\r\n\t\t&lt;li&gt;\r\n\t\tПлощадь не менее 1 000 квадратных метров. &lt;\/li&gt;\r\n\t\t&lt;li&gt;\r\n\t\tХорошая транспортная доступность. &lt;\/li&gt;\r\n\t\t&lt;li&gt;\r\n\t\tРасположение – Московская область, Москва и другие города России. &lt;\/li&gt;\r\n\t&lt;\/ul&gt;\r\n\t Если вы хотите предложить нам подходящий объект недвижимости, заполните форму на этой странице или позвоните по номеру +7 (495) 105 9797, чтобы обсудить детали.\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;br&gt;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value><value description="&#x411;&#x430;&#x437;&#x43E;&#x432;&#x44B;&#x435; &#x442;&#x440;&#x435;&#x431;&#x43E;&#x432;&#x430;&#x43D;&#x438;&#x44F;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;div&gt;\r\n&lt;ul&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\nПлощадь не менее 1 000 квадратных метров.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\nХорошая транспортная доступность.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\nРасположение – Московская область, Москва и другие города России.\r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;\/ul&gt;\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;div&gt;\r\nЕсли вы хотите предложить нам подходящий объект недвижимости, заполните форму на этой странице или позвоните по номеру &lt;a href=\&quot;tel:+74951059797\&quot;&gt;+7 (495) 105 9797&lt;\/a&gt;, чтобы обсудить детали.\r\n&lt;\/div&gt;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="ADV_SHORT_DESC"><value type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;Сеть Spirit. Fitness, включающая более 20 фитнес-клубов в Москве и ближайшем Подмосковье, приглашает рекламодателей к сотрудничеству. Предлагаем размещение рекламы в наших клубах, группах в соцсетях и на Spirit. TV. Наши рекламные возможности практически не ограничены: вы можете заказать размещение наклеек в раздевалках, показ видеороликов по ТВ и многое другое.&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="ADV_BUTTON"><value description="#form-request">Оставить заявку</value></property><property name="ADV_IMAGES"><value name="qp3ndeqrjtcd5p13g5gim0wi0v5ebhux.jpg">iblock/197/89t77opm98sm7e4j4hih4kk862hcm3te.jpg</value><value name="qy2ydcb19zua3lfuqi9ws07ibpwjpme1.jpg">iblock/08c/rajaru6kvp5qqrxmioe9lphdafex1u8i.jpg</value><value name="wbbubc10gcv4g731o8perpb9ipmk99ql.jpg">iblock/723/nw26ynyjco3ngk71wp8i8lzm7furt4lr.jpg</value><value name="7chfjrnla9hnf2vh3nltriw9olwevw9t.jpg">iblock/7b0/am0gsto555w21e1f79m1harvog8ae59u.jpg</value><value name="q340r6oaibh69aucgait9f4ayyj0jj9r.jpg">iblock/c8d/xgv5zhqbw2izdr0wq5cqps0948fnn83p.jpg</value></property><property name="ADV_FORM_TYPE"><value>X</value></property><property name="ADV_FORM_SID"><value>ADV</value></property><property name="ADV_FORM_TITLE"><value>Оставьте заявку</value></property><property name="ADV_PAGE_DESC"><value type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;Чтобы начать сотрудничество, заполните форму ниже или позвоните по телефону &lt;a href=\&quot;tel:+74951059797\&quot;&gt;+7(495)105-97-97&lt;\/a&gt;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="ADV_ADVANTAGES"><value description="&#x447;&#x43B;&#x435;&#x43D;&#x43E;&#x432; &#x43A;&#x43B;&#x443;&#x431;&#x430;">&amp;gt;100 000</value><value description="&#x435;&#x436;&#x435;&#x434;&#x43D;&#x435;&#x432;&#x43D;&#x430;&#x44F; &#x43F;&#x440;&#x43E;&#x445;&#x43E;&#x434;&#x438;&#x43C;&#x43E;&#x441;&#x442;&#x44C;">&amp;gt;25 000</value><value description="&#x440;&#x435;&#x43A;&#x43B;&#x430;&#x43C;&#x43D;&#x44B;&#x445; &#x444;&#x43E;&#x440;&#x43C;&#x430;&#x442;&#x43E;&#x432;">&amp;gt;10</value></property><property name="PARTNERS_SHORT_DESC"><value type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;Spirit. Fitness – это не просто сеть фитнес-клубов, это целая экосистема партнеров для поддержания здорового образа жизни, красоты и хорошего настроения. На этой странице представлены партнеры-участники программы Spirit. Box, в качестве услуг которых мы уверены на 100%.\r\n&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="PARTNERS_BUTTON"/><property name="PARTNERS_IMAGES"><value name="qp3ndeqrjtcd5p13g5gim0wi0v5ebhux.jpg">iblock/d3c/v9ji4qf02tubgc2yc1hu005mfapxvetp.jpg</value><value name="qy2ydcb19zua3lfuqi9ws07ibpwjpme1.jpg">iblock/7db/g8vip1vgqf5ebahrxrt8hhf1l1961g7u.jpg</value><value name="wbbubc10gcv4g731o8perpb9ipmk99ql.jpg">iblock/a9d/rbd5x94dltdw7fuhs9qz9u4777ve4b9b.jpg</value><value name="7chfjrnla9hnf2vh3nltriw9olwevw9t.jpg">iblock/f6a/5ypo3hm2st71kgq5ixc8x7x3c27eubny.jpg</value><value name="q340r6oaibh69aucgait9f4ayyj0jj9r.jpg">iblock/bb4/zhttv99eckehq8qms249fv25f77x9bvd.jpg</value></property><property name="PARTNERS_FORM_TYPE"/><property name="PARTNERS_FORM_SID"/><property name="PARTNERS_FORM_TITLE"/><property name="PARTNERS_PAGE_DESC"><value type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;div&gt;\r\nSpirit. Fitness – это не просто сеть фитнес-клубов, это целая экосистема партнеров для поддержания здорового образа жизни, красоты и хорошего настроения. На этой странице представлены партнеры-участники программы Spirit. Box, в качестве услуг которых мы уверены на 100%. При покупке абонементов* мы дарим подарки, промобаллы и выгодные скидки на их услуги, чтобы вы сами могли убедиться в наших словах. Мы строго подходим к отбору партнеров, лично проверяем уровень сервиса и качество оказываемых услуг и выбираем лучших. Как и в спорте, мы не останавливаемся на достигнутом: постоянно пополняем список участников программы и ищем максимально выгодные предложения для членов нашего клуба. Spirit. Box – ваш пропуск в мир спорта, красоты, вкусной еды и здорового образа жизни.\r\n&lt;\/div&gt;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="PARTNERS_SPIRITBOX_TITLE"><value>Что включает SPIRIT.BOX</value></property><property name="PARTNERS_SPIRITBOX_SERVICE"><value description="&#x41F;&#x440;&#x430;&#x432;&#x438;&#x43B;&#x44C;&#x43D;&#x43E;&#x435; &#x43F;&#x438;&#x442;&#x430;&#x43D;&#x438;&#x435;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;span style=\&quot;color: #ff7628; font-weight:500\&quot;&gt;5000&lt;\/span&gt; баллов на покупку спортивного питания 5LB&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value><value description="&#x41F;&#x440;&#x430;&#x432;&#x438;&#x43B;&#x44C;&#x43D;&#x43E;&#x435; &#x43F;&#x438;&#x442;&#x430;&#x43D;&#x438;&#x435;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;span style=\&quot;color: #ff7628; font-weight:500\&quot;&gt;3000&lt;\/span&gt; баллов на заказ любой программы питания YAMDIET&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value><value description="&#x415;&#x434;&#x430; &#x438; &#x440;&#x430;&#x437;&#x432;&#x43B;&#x435;&#x447;&#x435;&#x43D;&#x438;&#x44F;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;span style=\&quot;color: #ff7628; font-weight:500\&quot;&gt;Скидка 20% + фирменный бургер в подарок&lt;\/span&gt; в ресторане TGI Fridays&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value><value description="&#x415;&#x434;&#x430; &#x438; &#x440;&#x430;&#x437;&#x432;&#x43B;&#x435;&#x447;&#x435;&#x43D;&#x438;&#x44F;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;span style=\&quot;color: #ff7628; font-weight:500\&quot;&gt;Скидка 20% + поке с лососем в подарок&lt;\/span&gt; в ресторане \&quot;Шикари\&quot;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value><value description="&#x415;&#x434;&#x430; &#x438; &#x440;&#x430;&#x437;&#x432;&#x43B;&#x435;&#x447;&#x435;&#x43D;&#x438;&#x44F;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;span style=\&quot;color: #ff7628; font-weight:500\&quot;&gt;4000&lt;\/span&gt; баллов на оплату услуг в фотостудии POLEMOSKVA&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value><value description="&#x415;&#x434;&#x430; &#x438; &#x440;&#x430;&#x437;&#x432;&#x43B;&#x435;&#x447;&#x435;&#x43D;&#x438;&#x44F;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;span style=\&quot;color: #ff7628; font-weight:500\&quot;&gt;1000&lt;\/span&gt; баллов на оплату услуг в комнате снятия стресса Ustroy Destroy&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value><value description="&#x41A;&#x440;&#x430;&#x441;&#x43E;&#x442;&#x430; &#x438; &#x437;&#x434;&#x43E;&#x440;&#x43E;&#x432;&#x44C;&#x435;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;span style=\&quot;color: #ff7628; font-weight:500\&quot;&gt;500&lt;\/span&gt; баллов на оплату услуг в сети барбершопов BRITVA&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value><value description="&#x41A;&#x440;&#x430;&#x441;&#x43E;&#x442;&#x430; &#x438; &#x437;&#x434;&#x43E;&#x440;&#x43E;&#x432;&#x44C;&#x435;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;span style=\&quot;color: #ff7628; font-weight:500\&quot;&gt;1000&lt;\/span&gt; баллов на оплату услуг в сети студий эстетики тела Абрикосик&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value><value description="&#x41A;&#x440;&#x430;&#x441;&#x43E;&#x442;&#x430; &#x438; &#x437;&#x434;&#x43E;&#x440;&#x43E;&#x432;&#x44C;&#x435;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;span style=\&quot;color: #ff7628; font-weight:500\&quot;&gt;1000&lt;\/span&gt; баллов на первый массаж или спа в Тайрай&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value><value description="&#x41A;&#x440;&#x430;&#x441;&#x43E;&#x442;&#x430; &#x438; &#x437;&#x434;&#x43E;&#x440;&#x43E;&#x432;&#x44C;&#x435;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;span style=\&quot;color: #ff7628; font-weight:500\&quot;&gt;Скидка 15% + спа уход в подарок&lt;\/span&gt; в сети салонов маникюра и педикюра \&quot;Пальчики\&quot;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value><value description="&#x41A;&#x440;&#x430;&#x441;&#x43E;&#x442;&#x430; &#x438; &#x437;&#x434;&#x43E;&#x440;&#x43E;&#x432;&#x44C;&#x435;" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;span style=\&quot;color: #ff7628; font-weight:500\&quot;&gt;Скидка 10%&lt;\/span&gt; на любую услугу в медицинских центрах Медси&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="PARTNERS_ABONEMENT_TITLE"><value>Абонементы с бонусами SPIRIT.BOX</value></property><property name="PARTNERS_ABONEMENT_DESC"><value type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;b&gt;Информация о том, что можно купить абонемент онлайн или позвонить в клуб&lt;\/b&gt;\r\n&lt;br&gt;\r\n&lt;br&gt;\r\nНомер телефона должен быть кликабельным &lt;a href=\&quot;tel:+79999999999\&quot;&gt;+7 (999) 999-99-99&lt;\/a&gt;\r\n&lt;br&gt;\r\n&lt;br&gt;\r\nКарточки тарифов переворачиваются по аналогии со страницей абонементов. На оборотной стороне есть кнопка для покупки&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="PARTNERS_ABONEMENT_ELEMENTS"><value>1276</value><value>512</value><value>1512</value></property><property name="NEDOROGO_SHORT_DESC"><value type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;Сеть фитнес-клубов Spirit. Fitness – это современное комфортное пространство для занятий спортом, удобное расположение, просторные залы и доступные цены. Даже самый дешевый абонемент предоставляет доступ ко всей инфраструктуре: от возможности посещения групповых программ до мобильного приложения с хорошими программами тренировок. Занимаясь фитнесом с нами, вы сможете недорого вести активный образ жизни, заботясь о своем здоровье и достигая поставленных целей (поддержание тонуса, похудение, наращивание мышечной массы и т. п.).&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="NEDOROGO_BUTTON"><value description="#form-request">Пробная тренировка</value></property><property name="NEDOROGO_IMAGES"><value name="qp3ndeqrjtcd5p13g5gim0wi0v5ebhux.jpg">iblock/74f/k1may0xzj0f7766zn9392a5qco1lw2q7.jpg</value><value name="qy2ydcb19zua3lfuqi9ws07ibpwjpme1.jpg">iblock/b21/gc36kgfglofb20s8vq2vcbxm1e6eld07.jpg</value><value name="wbbubc10gcv4g731o8perpb9ipmk99ql.jpg">iblock/49e/j5uql6ce91apaxgcg0cakdx0a0b7fc65.jpg</value><value name="7chfjrnla9hnf2vh3nltriw9olwevw9t.jpg">iblock/947/081vxifu0lf6we985wno56i67eyo5062.jpg</value><value name="q340r6oaibh69aucgait9f4ayyj0jj9r.jpg">iblock/b2f/x725fj2mk718xdu69rnwx4zv6akfn1nh.jpg</value></property><property name="NEDOROGO_FORM_TYPE"><value>3</value></property><property name="NEDOROGO_FORM_SID"><value>TRIAL_TRAINING_NEW</value></property><property name="NEDOROGO_FORM_TITLE"/><property name="NEDOROGO_PAGE_DESC"><value description="&#x427;&#x442;&#x43E; &#x43C;&#x44B; &#x43F;&#x440;&#x435;&#x434;&#x43B;&#x430;&#x433;&#x430;&#x435;&#x43C;?" type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;div&gt;\r\n\t Мы не стремились создать просто дешевый фитнес-клуб в Москве, потому что это могло означать использование устаревших спортивных тренажеров и не очень комфортные условия для клиентов. Вместо этого мы сделали так, что при высоком качестве услуг заниматься у нас стало выгодно и студентам, и владельцам бизнеса.\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;ul&gt;\r\n\t&lt;li&gt; &lt;b&gt;Абонементы с разным сроком действия.&lt;\/b&gt; Мы за рациональный подход, поэтому не заставляем вас покупать абонемент сразу на год. В тарифе с ежемесячной подпиской и даже при разовом посещении вы можете воспользоваться всем комплексом услуг, который предлагает выбранный вами фитнес-зал Spirit. в Москве. &lt;\/li&gt;\r\n\t&lt;li&gt; &lt;b&gt;Рациональный выбор.&lt;\/b&gt; Средняя стоимость одного посещения составляет 250 рублей*. Это меньше цены бизнес-ланча, фастфуд-комбо, поездки на такси или билета в кино. При этом в стоимость входят не только тренировки, но и безлимитное посещение сауны или хаммама, доступ к мобильному приложению с профессиональной программой занятий и многое другое. Что выбрать, решать только вам, мы просто показали, что входит в стоимость. &lt;\/li&gt;\r\n\t&lt;li&gt; &lt;b&gt;Программа лояльности и бонусы от партнеров.&lt;\/b&gt;\r\n\t&lt;ol&gt;\r\n\t\t&lt;li&gt;\r\n\t\t1. У нас действует &lt;a href=\&quot;\/loyalty-program\/\&quot;&gt;программа лояльности&lt;\/a&gt; с кешбэком до 20%. \r\n                &lt;\/li&gt;\r\n\t\t&lt;li&gt;\r\n\t\t 2. Вы можете получить налоговый вычет от государства – 13% от стоимости абонемента.\r\n                &lt;\/li&gt;\r\n\t\t&lt;li&gt;\r\n\t\t 3. Членам клуба дарим доступ к &lt;a href=\&quot;#spiritbox\&quot;&gt;экосистеме партнеров Spirit.Box&lt;\/a&gt; для здорового образа жизни, красоты и хорошего настроения – вас ждут тысячи бонусов, подарки и промобаллы от наших партнеров.\r\n                &lt;\/li&gt;\r\n\t&lt;\/ol&gt;\r\n &lt;\/li&gt;\r\n&lt;li&gt;\r\n&lt;b&gt;Скидки и акции.&lt;\/b&gt; Мы стараемся постоянно находить самые выгодные акции, дарим подарки, предлагаем скидки. В Spirit. действуют спецпредложения для молодежи и корпоративных клиентов, позволяющие посещать тренажерный зал и групповые программы, а также пользоваться другими услугами клуба на еще более выгодных условиях. Например, посетителям от 14 до 21 года мы предлагаем самый дешевый абонемент – «Молодежный». Также мы дарим подарки, бонусы и скидки друзьям членов клуба, проводим бесплатные открытые мероприятия и многое другое. \r\n&lt;\/li&gt;\r\n&lt;\/ul&gt;&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="ABOUT_SHORT_DESC"><value type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;Клубы Spirit.Fitness сегодня - это современные фитнес-пространства для тренировок, в котором каждый может достичь поставленных целей и сделать физическую активность частью своей жизни.&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="ABOUT_BUTTON"><value description="#form-request">Пробная тренировка</value></property><property name="ABOUT_IMAGES"><value name="qy2ydcb19zua3lfuqi9ws07ibpwjpme1.jpg">iblock/4c6/kci0zvrfi2ma4dysg3nomkpfd3ggz29m.jpg</value><value name="wbbubc10gcv4g731o8perpb9ipmk99ql.jpg">iblock/3bc/kdff3r8lrayp9fvb315ad0phtz4ys82b.jpg</value><value name="7chfjrnla9hnf2vh3nltriw9olwevw9t.jpg">iblock/2d4/kfqri4r8defn4fsls895i6277xjc75q6.jpg</value><value name="q340r6oaibh69aucgait9f4ayyj0jj9r.jpg">iblock/298/ffvr4g9hull80gqwsajz953y79n80d7m.jpg</value><value name="qp3ndeqrjtcd5p13g5gim0wi0v5ebhux.jpg">iblock/590/5i53adqw45d0ikq0w7wb58uio7hhc4v3.jpg</value></property><property name="ABOUT_FORM_TYPE"><value>3</value></property><property name="ABOUT_FORM_SID"><value>TRIAL_TRAINING_NEW</value></property><property name="ABOUT_FORM_TITLE"/><property name="ABOUT_PAGE_DESC1"><value type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;div&gt;Мы прошли не такой долгий, но активный и насыщенный путь развития Spirit.Fitness, свой первый клуб мы открыли в 2017 году,  с самого старта начали быстро расти, заняли верную нишу и нашли свою аудиторию. &lt;\/div&gt;\r\n&lt;div&gt;Мы первыми создали мобильное приложение с программами тренировок для членов клубов, разработали программу лояльности с настоящим фитнес-кешбэком и программу Spirit. Box –  экосистему партнеров, которые, как и мы, предоставляют услуги высокого качества в сфере здоровья и отдыха.  &lt;\/div&gt;\r\n&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="ABOUT_PAGE_DESC2"><value type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;Наша миссия - сделать занятия спортом неотъемлемой частью жизни каждого.&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="ABOUT_PAGE_DESC3"><value type="json">{&quot;TEXT&quot;:&quot;&lt;div&gt;Разных посетителей Spirit.Fitness объединяет дух спорта и внутренняя энергия, а мы лишь усиливаем и дополняем жизнь каждого. Все оборудование, каждое направление групповых программ, каждый музыкальный трек и атмосфера, которую мы создаем в наших клубах  – все подчинено единой цели, поддержать каждого, для кого спорт -  это образ жизни.\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;div&gt;22 клуба в Москве и Московской области удобно расположены рядом с метро, по абонементу можно посещать любой клуб сети, рядом с домом или с работой, не выбирать, а комбинировать и получить максимум от каждого клуба.\r\nВ абонемент Spirit.Fitness включены все услуги, тренажерные залы, групповые тренировки, йога, танцы, студия сайкл или профессиональный боксерский ринг, а также сауны и хаммам для отдыха, любую фитнес-зону можно посещать без доплат и попробовать все!\r\nSpirit.Fitness  - фитнес-клубы по подписке, тренируйтесь столько, сколько хотите, меняйте тарифы, получайте бонусы и подарки, управляйте абонементом в личном кабинете мобильного приложения. \r\n&lt;\/div&gt;\r\n&lt;div&gt;Если у вас еще нет абонемента в Spirit.Fitness приходите на наши открытые мероприятия, фитнес-вечеринки с лучшими DJs Москвы или зарегистрируйтесь на бесплатный тест-драйв клуба, чтобы  почувствовать  атмосферу наших клубов и объединить здоровье и удовольствие. .\r\nПопробуем?\r\n&lt;\/div&gt;\r\n&quot;,&quot;TYPE&quot;:&quot;HTML&quot;}</value></property><property name="ABOUT_BLOCK"><value>1296</value></property></item></items>